[開始玩完] HKTV mall 單月訂單倒跌

香港電視（1137）公布今年4至6月的營運數據，每日平均訂單數量由4月的9,200單升至5月的10,800單，6月則倒退至10,100單。股價今早跌2.15%，報2.73元，暫成交189萬元。

平均訂單價值由4月的474元升至5月的506元，6月則持平，同樣為506元。

高速增長行業，開始訂單持平，點上到咩一個月8000 單 breakeven 呀，市場會罰垃圾營運既公司

e-zone 專訊】確認完全轉戰網上零售市場的香港電視（HKTV），宣布一系列新投資大計。其中包括斥資港幣 1.4 億元於將軍澳的多媒體及電商中心建設大規模「自動執貨系統」，建成後每日可處理 3.5 萬張訂貨單，希望達到「今日訂貨，明日送貨」的目標。截至去年年底，HKTVMall 平台上約有 8 成定單經流動裝置發出，每日平均處理 7,600 張定單，其平均價值為港幣 537 元。

該公司主席王維基（圖）笑言過去自己不夠「貼地」，做生意時作過很多錯的決定。他指出未來零售市場發現會有改變，年輕的消費者會掌控未來，相信 10 年前沒有人能預計經濟會以智能手機為中心發展。他對於本地零售業，較低的應用科技情況感到擔心。他認為電子商貿在香港依然有出路，問題在於如何出發與改善客戶體驗。

香港電視同時宣布，在將軍澳廠房設立媒體創作的場地與器材支援基地，強調這些資源不只是協助年輕人，也會幫助中年人士轉型。出席同一場合的創新及科技局副局長鍾偉強指出，本地電子商貿交易量每年增長高達 15%，成長數字遠比網下為高，香港需要培養包括人工智能（AI）技術的專才，希望私人企業投資對此層面有所幫助。

係每日8000

抵啦 冇心做就執柒左佢啦

前幾日想去hktv mall買d 野
俾我揀西鐵站拎貨
原來都係要收運費

咁d 店開黎做咩

佢啲貨都開始慢慢cut，好多都長期缺貨

班中產個個坐緊艇仲邊有錢幫襯啊

好波

你去順豐站攞貨咪一樣要俾運費

cut 左cs 即時對話真係垃圾

斷左貨勁耐都唔補返，點幫襯

投資咁大，唔係增長放慢，直程倒跌，證明已經到頂，咩全民online shopping 都係高水分，regular 單就係呢一萬單

無貨->每單銷售額跌->跌到唔meet MOQ-> 訂單跌->跟住運輸，股價，新倉億幾投資陸續收皮

四個鐘內送到你手上 新網購平台 HABBITZZ 包羅萬有
Martin
2018-06-27
網上購物真係好方便，在手機上按幾按即可足不出戶「入貨」，想買日用品又得，買其他心頭好亦得。最近有個新網購平台 HABBITZZ 起動，除了貨品種類包羅萬有之外，更大賣四個鐘內即可將貨品送到府上嘅送貨服務。

PCCW 旗下的網購平台 HABBITZZ 早前正式登場，當然主攻大家於任何時間，拿起智能手機即可買到心頭好啦。這個平台可謂網羅了不同貨品，由各式美容及電子產品、健康及保健產品、玩具、兒童及嬰兒產品，到飲品及運動用品等應有盡有。更特別的是，只要大家選購好貨品以後，即享四小時特快送貨服務，並獲得指定貨品七天免費退貨保證。

pccw 同你玩，保證即日到貨

順豐係運輸
件貨本身唔係佢度

HKTVMALL係賣野
去鋪頭仲要運費會唔會ON99?

佢個購物體驗根本炒車
用過其他大型網購就知
就好似超市d 員工唔撚執貨咁d 野亂鳩咁擺

PCCW SOLUTION
搞左差唔多成三年都仲未開到店
我驚佢連玩都唔玩就收皮

之一排先係咁賣電視廣告叫do姐出黎sell咋喎
宣傳完轉個頭又hea搞啦？

真
分類亂到戇鳩，又多死貨，扮到好似好多野賣咁
價錢又貴

同埋online shopping 點都要有某部份貨特別平先吸引到人

懶係多野買咁
引人入埋太多垃圾舖頭

我用士多正幾撚多

marketing 同 operation 係2條team

買過一次，
屌你老母唔知做乜鳩分三次送嚟

第一次仲無嗱嗱收咗我運費，
明明我買過咗免運費額

成個流程都唔知做乜鳩，
買嗰個覺得麻煩，送貨嗰個無嗱嗱走多兩轉

唔會再幫襯

根本wiki 佢自己都上網買野經驗
咁撚基本既野用一次其他網購已經會明

你唔係target customer

認真1137好走鬼，全年業績死硬，呢d 行業我雙倍增長等於死得

無雙倍增長

老千股

佢個facebook 全部comments 都係收
錢唔送貨，退貨無錢收，好有以前團購收錢走佬cap 水feel

連登之前係咁吹hktvmall
佢立即愈做愈衰
近排係咁踩可能之後會變返好

執左佢留番最後錢過世唔好?

用過佢服務唔錯

屌你睇一個月

5月有31 日
6月得30日
計番每日平均仲多過5 月

我係唔滿意佢個送貨真係例遲

試幾次真係無次準時

如果送唔到唔好俾我揀個個時間呀嘛

其他價錢 品質個 d 其實 ok

樓豬攻擊不遺餘力
趺左1%講到世界末日

始終唔夠淘寶平

點樣計可以5月平均數少過6月變多過?

佢件貨响倉

唔整鋪頭 都係要收運費

整鋪頭 係為方便客取貨
唔係為咗免你郵費
中間一樣有運輸成本

因為唔會個個屋企會有人簽收貨

既然佢都唔care 咪唔用
可能唔係佢既 Target customer
唔阻佢發達

我自己keep住買又冇試過有大問題
係送貨時間送會有早有遲 要改善下
送貨時間個range 勁大 冇諗過就返d要返工既港豬
利申 將會試埋zstore

O2O店唔係廿蚊定幾十蚊已經免運費咩

等得佢補貨已3個月後，有電郵通知，但咁耐才有，不了

無哂online cs 垃圾
又易送錯

呢度好多打手話從來都冇問題

屌，用咩垃圾hktv mall，用士多啦屌，王維基得破產啦條垃圾

屌你老母HKTV MALL

冇HOTLINE 都算

CUT 撚埋個永遠連唔到線ge ONLINE CHAT

請撚埋D串過馬撚ge打手屌客

除左班送貨佬，我屌你老母呀HKTVMALL

原來係pccw

ＤＥＬ ＡＣＣ 保平安

今次hktv mall死硬

班打手仲未出場既

班打手自己都柒到唔敢出現啦

呢間野好似行中高檔路線

30 蚊先免運

真係少左好多貨

agger

6月未出糧

之前我先試過比打手屌老母
好撚惡嫁

每日訂單一萬
一個月三十萬張單

係真唔係啊

究竟係咪香港d客特別閪
小弟用左年幾 一個月都會買1/2 次平野 咁耐都冇事
唔知係咪VIP 有優待

準唔準時送貨其實好睇你住邊區

之前有fd送個code比我
諗住同屋企人玩下試下新野啦 點知啲野全部都好貴
如果唔送上門又要落去拎 不如直情去超市買

最後寧願嘥左個code佢

兩個月前買左張飯桌, 2千蚊, 都OK
之後搵佢地買野飲, 貪唔洗拎, 都正常
再之後就大獲啦, 次次比晒錢先話無貨/等第二日送, 食屎啦成日屋企都有人咩
仲要次次送貨個時間都唔準 玩撚死

Hktv 唔係有優惠都唔會用

cut單唔通知 呆等送貨

要自己取貨咁點解我唔落百佳買
佢取貨點仲遠過百佳
仲要滿400先免到運費

唔係啄佢一個半個月，係呢個增幅似會收皮，cs服務反映已經到頂無新客落搭

冇記錯嘅話
自取免運費買幾十蚊就得

其實由1月7600 升到5月10800 都升左接近50%
6月回返DD 姐，加上五月多d $199 凍肉餐，回少少都合理

士多正
俾貴少少換優質服務

無可能，一定係打手

其實實時對話真心on9， 人手不足令排隊時間變得不合理。而且流程永遠都係一樣，單no. ->問題->回答。明明一次過可以睇曬既野仲走去等個客慢慢打字

仲有無貨係因為真係比人買曬

係

所以佢宜家唔止賣超市嘢
好雜 咩都賣下

4 蚊入左點算好

首先改左名先啦
香港電視

個名咁難記叫pccwmall咪仲好

買過2次
其實都唔係咁好用
依家已經冇用 繼續幫襯超市
（冇計 屋企附近冇小店 ）

1）唔係VIP就要買過某個數先有得免運費
所以啲野多數儲埋一次過買
但又有啲急用既家庭用品會係超市買左
所以好難儲得過果果個數
除非屋企人多 大量買

2）係HKTV同一個牌子 同一個型號 係冇野送
有時仲貴過超市
但同時係超市/藥房買係會有野送
例如 10卷廁紙再送多一包仔紙巾

3）送貨時間濕鳩
明明揀左6-10pm送貨
朝早11點送貨果個打黎問：你依家屋企有冇人收貨？
有我就唔洗揀夜晚啦
同佢講冇人收 叫佢跟番送貨時間送
啲語氣就開始變
屌 你想早收工 唔想行多轉姐 都唔係咁呀
你準時6點送到 我冇問題 吹你唔脹
但唔係咁撚樣
下下咁想早啲送晒
我不如落超市自己搬啦 仲唔洗等住啲貨幾時到

士多入場門檻低又準時
請支持小店ztore

琴日先開完黎睇
要滿400

自取一定唔駛 $400 先免運..
我試過買幾十自取,已經免運..

自取最少訂單要$30
上門要$400
vip:$250

HKTV係抵佢收皮

管理果班人全部都係等拎遣散

話說小弟果陣仲對HKTV有光環

上過去HKTV賣橋

兩條友一個玩電腦 一個撳手機

傾左十分鐘左右就打斷我

女職員:「多謝你上黎interview呀 要放飯 我地睇完有興趣再聯絡你啦」

我: 「你知唔知你就快有個好勁既競爭對手加入市場，點解仲可以咁既態度？」

男職員輕挑冷笑左聲：「全公司都知 咁又點？」

根本入面班人全部都唔撚想做

俾維基光環呃撚左

佢d貨係唔係本身自己冇貨，到你落單時間先由同佢合作商戶到收貨返倉再送比你？

大街市係佢自己嘅
其他商戶多數都係你所講咁，不過有啲聽都未聽過嘅商戶質素麻麻，臨期貨照賣，勁仆街

淨係上次睇下D DYSON
同一款 有十幾廿間舖賣
有行有水
又平行進口又乜又柒

一定好撚多伏

個春袋比人渣住好難搞

佢唔送村屋
所以無幫襯過
所以我個個月都幫襯士多
送貨時間準
司機有禮貌
仲要幫我送埋上二樓

呢啲真係唔好喺嗰度買
比一星佢回覆都係話會同商戶反映
但件貨就不退不換

聽講管理個班係之前跟佢做香港寬頻個班經理

係 仲要請行外親信管倉搞到初期出晒事

你見到班𡃁頹到咁有知管理層咩料啦

講多句

做網購做到放棄FACEBOOK/IG宣傳

慳左租金
客戶服務完全唔扔資源 做到一舊屎咁
CRM垃圾級別

最後生意差就賴無實體舖
走去返租開舖

你可想而知班管理層有幾撚醒

D人去咗旅行未返香港啫
少700單之嘛

係 全世界都係打手
之後買過電腦moon
我買過電器
做左VIP 見佢急凍野平買埋
滿250 免運 抵到爛
買返唔少時間

個idea 真係好
講真佢個infrastructure 做到amazon 咁可以幫哂所有網店送貨 （好似amazon FBA 不過amazon scale 大咁多 又蝕得起 未必可以比較 ）

quarter to quater 仲升緊，tencent 都唔係個個月升啦

一星會delete你comment

Dude!

唔洗dude 都知邊個贏

打個比喻一間舖，客買野要先錢後貨，件貨有問題閣下自理。你聽到都即走啦。盤生意點樣做？

仲未執只得一個原因，就係老闆大撚把水唔怕蝕，但捱得幾耐？

HKTV就係咁既情況

送貨唔準時唔齊貨已經死症，個time log 只係得早午晚三個時段選擇，唔準時仲要浪費時間等。

準唔準時我估係睇地區同送貨時間。之前買過好多次無事，一轉時間就出事

本來約朝早送，啲野夜晚要用。朝早就話 delay 等通知，例牌揾唔到 CS，死死氣落街買。買完就話過多陣到

同amazon比？
真係人唔笑狗都吠
人哋有a-to-z guarantee protection 呀你老尾

都唔明佢點可以搞到咁垃圾，維基真係得gimmick , execution唔得都係要執

6月係do姐廣告加三週年優惠，咁都唔升銷量就死得啦，七月無晒價惠等收皮

買過 開頭都好好
之後再幫襯 想買個啲就無貨
唔想要個啲就成日特價
凍肉又唔敢買啦 邊個會幫襯

呢排仲痴線，放d 3養杯面(十幾蚊個d)上電視, 有無計過ROI 架

中產唔睇價錢，貴買平唔買，1萬單一日在望

有時想買下電子野 Dyson個d一定比Amazon個d水貨貴 但佢都算方便 但睇過人既review就不了 商戶質數參差 冇事就好彩 有事收左壞貨/爛貨 HKTV叫你直接搵商戶 商戶又hea你 就算追得返都side時間 乜都話不設退貨 咁我幫襯你把鬼咩

兩大超市都係咁玩
玩左幾十年啦

$40 先可以Waive喎

就咁買包糖就求其搵間7仔算啦

垃圾重討論來做乜，用士多未算

用咗咁多次今次終於出事啦，原本七月三日送到而家都未有電話， 7月1號訂嗰啲嘢食話今日六點至九點送過來，仍然也未收到電話，收晒啲貨之後，我打算delete咗個Apps去啦，以後唔幫襯！
過往的購買記錄

冇電話 咁有冇email?

岩。一次不忠。百次不用
轉用士多算啦，包無事

就係冇email通知

幫襯過10次左右
的確送貨時間唔準時，10-14佢16先送到黎。
所以以後有咩都選擇係O2O網店拎
我自己寧願比貴少少佢叫順豐送好過啦，起碼有得樓下locker拎。實體鋪要黎把鬼咩

畀咁多錢喺CCTVB賣廣告, 不如用嗰啲錢請多啲人, 出多幾部車好過啦

hktv 一向用黎買condom, 自取個陣仲可以對住個毒男店員露出勝利笑容。
佢又用hktv紙袋密封，無人知我買咩。

由於訂單數量以及每張訂單的貨單均比預期多，令我們的物流送貨系統面對壓力；因此，我們預計將無法於你指定的日期把以下商品依時送到，對此我們深表歉意。現時我們正盡力疏導物流送貨，並盡快把商品送到府上。你亦可登入我的帳戶查看訂單狀態，了解送貨進度。

好快供股 跌多20%

士多
買乜無乜，好難夠單

其實每日一萬張單已經超過咗佢現時嘅處理能力。

ztore 係咪無app?

無

Wiki Wong do business no need you teach

士多有HKTVMALL咁多客既話應該慢到HIHI

所以你見咁多打士多打手過黎開 post

王維基你係醒目既
就學順豐做智能櫃
你話哂都本地蟲

仲有你份人淨係識財大氣粗

講得好聽就係營商夠兇狠
難聽d就係只係識用錢撻人

講真我好欣賞你個人既鬥心同眼光
知道寬頻同網購都係有潛力既生意
又係電視有所堅持

但係你落咁多錢係地鐵廣告
同遲遲唔搞門市，到宜家先發覺
最近 仲要揾埋did did姐拍電視廣告
又唔知無左幾多錢

只可以咁講
你如果有d突破
唔係只有idea 無配套生意手法

不但浪費你盤生意既光陰
仲有同你一齊揾食既員工
佢地發展既機會

唔好再哂錢喇
搞下智能櫃d配套野先

最麻煩都係物流嘅問題姐
真心難拆

物流唔係最大問題
客源先係問題

求救想cs永遠都搵唔到
但就搵人mon住、秒del 涉及負評既comment
單憑呢點都想佢收皮

睇完第一段已經知你on9

中產唔識上網

點會呢~有sf backup住

抵啦

送貨完全唔跟時間送，有日我返緊工，條仆街送貨員連續打咗5次電話嚟，仲以為有啲咩急事，打返去問佢咩事竟然話到咗樓下 你唔好到埋門口先講？

屌你老母我次撚次都係揀傍晚啲時間，但就次撚次都日頭打嚟煩住曬！

物流邊會唔係最大問題
買少少野要等幾日
又要夾時間收貨
又要唔準時
落街買起碼即買即走，唔洗就時間先

但士多冇app?

無。網頁版已經夠用

屌佢，貨物延遲都算，仲要冇啦啦屈鳩我話我收齊貨。
SEND EMAIL問佢，幾日先覆一次。成間野都廢架。
6月25號買，到今日都未攪掂。
冇下次

打手呢？

士多打手就大把

(3) HKTVmall O2O 店自取：
賬單總額*滿HK$30，即可享免手續費到店自取服務。賬單總額未滿 HK$30需附加運費 HK$80（普通會員）或 HK$40（VIP會員）

士多打手死撚開啦

講緊HKTV走黎硬銷士多

知唔知你係幫公司倒緊米

士多選擇少好撚多

士多好撚少野買
我諗大部份人都係買水，啤酒津路

原來弱智都智上連登

中產=廢中
痴撚線理論

中產同中年都分唔到
用淘寶用到腦裝屎

日日上淘寶係咁上下質素

買左2次 $99 肉, 好撚正

其實 ztore識做生意好多,
D貨唔算特別, 但係支出控制得好過hktvmall, 人地靠口碑靠服務慢慢做起

hktvmall 淨係出D 蝕錢優惠吸客,但班客第二次用正常價錢買完野, 真係會無回頭

利申覺得ztore d貴, 優惠唔夠勁

順豐如果出，都打巢wiki

而家市場係傾向自取，最緊要平

要送貨個批，citysuper/pk/welcom早就霸哂
個班人要求服務->價錢

wiki有撚服務

好多打手

冇貨賣係事實

利申：之前都會買下肉

hktv 我只會買啲重嘅嘢例如油米洗衣液呢啲家居嘢

其他一律唔買

wiki再唔搞好送貨問題等收皮，就算屯門、元朗、上水呢啲鄉下地方都有大型商場同超級市場，唔好唔記得百貨公司同超級市場都有得送貨，係要曬時間行同排隊，但係起碼收到貨先

最多人收貨都係夜晚，而家佢啲車隊完全應付唔到，wiki應該同gogovan合作，包佢啲車同司機來送貨，而家咁嘅市道肯定大把司機接

想做香港Amazon係好事
但係唔覺有野平

百佳惠康送貨有無得揀時間

點解我有通知

網購要平平平平！
其次送貨要方便,多自提櫃同店
唔使等人收貨
香港電視兩樣都做唔到

士多打手好嘔心

服務好，貴啲好正常呀，sf送貨喎，又有智能櫃。
唔似得hktv，平個幾蚊雞，等貨唔知等到幾時，又成日cut你單

有你地 股價向下插無難度

終於送晒D貨俾我，今天可以delete 呢個apps

岩啊，舊年有47萬獨立用戶用hktvmall
全部都係弱智
用士多先係中產

買野食多數“士多” 平小小，又有送貨

我都係無次準，但佢地每次都早到
攪到次次都係靠看更收貨

支那士多請左咁多打手

十X: whoa, so quick.
澤雞：dad, you are the best.

本身一直keep住買 但上幾次突然不斷送錯野 又要約時間等佢換 之後就無左個衝動買 雖然個心仲係支持佢

最基本嘅送貨同cs都唔掂

邊忽係支那?

執左佢啦，香港shopping 係習慣係樂趣，上網買有乜誘因？又要等收貨，煩到呢

係真既話我以後唔用呀

Hktv 打手抹黑

你呢個打手抄得啦
如果要VIP account 先做得好，咁唔該王生執左佢

唔做平民生意就咪撚改個名叫HKTV mall,
要做豪客/ 大陸客 VIP 生意咁改名叫 China Mall 啦 頂你

Dyson 梗係唔好HKTV mall 買啦

你「論」清楚先咬喇

果陣買左架喇
多手去睇下
點知咁壯觀

跳蝨市場咁

你當人3歲，自己訂貨/收貨經驗 最實際

你係好既，乜打手都唔會有人理，你係唔掂，人地幫襯一次就算

咁簡單道理 都要屈人係打手？

我都係士多打手

利申金會員

屋企有兩個人網購日用品
一個係我一個我外母
我用士多佢用HKTVMALL
成日俾我恥笑

次次聽到佢收貨要點齊唔齊，唔齊要EMAIL俾客服，等佢打返黎話張ORDER分左兩次
最離譜果次分左三次
雖然體驗咁撚差 而屋企樓下就係百佳同MARKET PLACE
但係佢都係唔會落街買既

所以話咪撚貪平去Hktv

買左，乜事都冇，本身都擔心

咁小店士多又可以生存?
唔係人數多就唔洗蝕，成本控制先係主因。做一單蝕一單，俾你700萬人用，即刻執得

郁d就話人打手 悶唔悶d

我係vip , 我del左 app同acc , 加左hktvmall入spam mail list

今日同事先講上星期六訂左士多下午送一堆野飲上門，等撚到佢夜晚十點 係咁小士多晒左佢半日

On9先用hktv mall

打手勢力 好強大

其實唔止送貨有問題，連d 定價都好撚有問題
有唔少貨品自己出街兜個圈都平過佢
網上購物本來應該平過實際店鋪購物既，佢就本末倒置，仲要當人唔識格價咁
買過一次野就真係要向hktv說不

成間野由sales、倉、去到buyer，管理層面既人可以劈掉重練喇

柒夠未
咁撚樣都仲有面打篇咁嘅鳩文
唔撚死都無鳩用的

多謝你提我取消返HKTVMALL ACCOUNT

走啦，支那士多打手

買左野門市自取，沉日買，今晚到

隔離post 至見到特價無貨退mall dollar ,第二日原價有返貨

可唔可以去消委會

死走啦支那狗

死返去幫淘寶擦業績再退貨啦

解釋到邊到係支那未

你解釋到既我就唔再用呀

買過一次，好準時wo

呢個po批鬥緊hktvmall, 無人理你架喇

士多 = 順豐

要睇terms and conditions

有冇證據?

買左兩次咁多
一次遲左成個星期
一次遲左兩日先同我講發貨延誤，派送中
點知等極唔見，再五日後佢同我講缺貨退錢
缺貨又比我買，買完又成個星期先知缺貨係咩事

仲有你如果根本追唔到個送貨時間，就索性攞走個約時間function算啦
好似其他速遞咁我自己睇住個物流狀態估你幾時黎都冇咁嬲

係佢間鋪買野要我做會員先可以比錢

做緊，個勢似玩完，想谷多次就賣殼

下，我買野既自由都要被你控制牙？

有無咩動作覺得似玩完？

又開咗間O2O

好多方面

走緊下坡

做埋d野虛張聲勢

維基有無碎？

連登力量，推到仆街

我屌你啦
士多無可能遲
child登仔講架

聞到燶味，d人開始走未

Office 好多吉位

咪係
士多又快又準，無可能有問題

俾士多搶哂生意

係咪好大隻?

巴打入面工作量大唔大？

大唔大唔緊要

最緊要fair pay

每星期總有一兩個quit grp 脫苦海

巴打咁即係好paid都唔好入黎，因為唔預會做得長？

有咩理由簡間燶燶地既黎做

上市公司又唔會執粒，咁下場好難估

咁入黎執流攤

網購呢個行頭咁窄，做到執粒唔通google 同alibaba會請返你呀？搵到錢都做花自己份CV, 未執好走

一來啦

二來好多野都唔完善

三年都係咁，好打有限

玩死門市個班

五樓同四樓勁大對比

死氣沈沈

分別係咩部門？

繼續推多d人睇到少d人受害

😂😂，你真係好偉大⋯

執就未必，但留下呢間公司都無前途，一間唔上進既公司都無野學到，唔走做乜

最近幾次都係幫襯 士多
D貨平少少

淨買原箱飲品

王生既願景其實係幾唔錯，一開始嘗試以sku數目取勝，但當生意規模增大，倉庫不可能無限擴展而且部分商品的盈利及流轉應該幫唔到公司，這個時候轉貨、執貨、派貨都會承受很大壓力。

解決之道相信要考慮淘汰不合格的產品，但以近日的缺貨情況來看，很多時是快流的商品缺貨，慢流的商品仍然有售，「去庫存」的進度應是艱難前進中。

必須要盡快解決，因為消費者很容易流失，而且對手日益增多。老實說，我比較多幫襯超市類商品，凍貨我覺得做得還不錯，有時候見有容人投訴又話油花點點點，件肉咁黑點點點，其實因為平常超市是賣chill既肉，所以看起來吸引點，frozen的時候都是這個樣子。超市貨品margin薄，量大又有食用期要考慮，我覺得作為香港的先行者來說，處理已經相當不錯。

希望管理層盡快對症下藥，「電商」都是得物流，得天下，如果唔係再靚既價錢，再靚既貨都得物無所用。同埋最希望更改派貨時間，晚上六點小弟真係無能力安坐家中收貨，或者你比多幾個拎貨點我

士多老味咩，人地黃生有10幾億去燒搞logistics，講運輸點會差得過間startup仔

利申 用開hktv買糧油，送貨最多試過遲半個鐘

入親網購post都梗有人提士多送村屋，回覆pattern一式一樣，打手扮用家真係好撚噁心

點解咁多人幫襯士多...
明明係支那順豐注咗資

利申：冇證據，但發夢有frd做順豐講嘅

發夢果時有無聽到入左幾錢

發夢嗰時聽到有八位數字
咁啱搵到ztore office就正正喺順豐大廈，計埋計埋就唔止了